其實香港真係乜柒都貴過人

超市任何一樣野都貴過英美日澳
電器電子産品又貴過美國買
衫褲鞋襪又唔美日平
但人工又唔見得有咁高
究竟香港人點生存

香港人做慣奴隸，習慣咗就冇事

除左人命賠償

香港既奴隸平呀嘛

sbt